【有片】銅鑼灣兩名白人制服持伸縮警棍的暴徒！！

冇人知道呢單事情發生，立即入去睇片！

銅鑼灣站有兩名白人拯救了一名小朋友，並制服拿著伸縮警棍的暴徒。

據用戶所知，當時小朋友可能因逃票被捉。該兩名市民向暴徒要求出示委任證，但支吾以對沒有拿出證明。期間另一名暴徒上前指罵及推撞市民，黑衫的白人市民大聲問「Are you popo?」暴徒情緒激動並拿出伸縮警棍想襲擊他。

幸好，身穿藍衣的白人市民即時制止，按著暴徒在地下制服。暴徒起身反抗，藍衣市民沒放鬆，一邊按著那枝警棍，一邊以國話要求委任證「你先給我！」，在場市民立即聲援。

可惜，暴徒打電話要支援，兩名軍裝警上前了解。片段完結，未知最後如何處理。

快啲推post, backup, share 條片出去各社交媒體！！請連登仔跟進吓藍衣市民嘅去向！

好彩今次冇左膠不過循例要貼下

黑警便衣拉人策略

被拉手足下場

左膠如何放過黑警

堆

摧

推123

推

好勁，已濕

射咗，白人果然係白人

因應明天水砲車引致低溫症之可能，
現建議家長、和理非準備以下物資：
1. 後備衣服一套
2. 內衣褲
3. 暖包2-3隻
4. 襪一對
5. 大型厚垃圾袋 1-2隻
6. 保鮮袋 2隻 (包腳用）

將上述物資以防水袋、大密實袋包好。

#物資情報

教材
所有人都應該學習，隨時準備制服冒警暴徒
唔好淨係喺到屌喺到拍片，要救人

Push

外國手足好似受過訓練

p

型

多謝外國勢力

真係CLS 政府
咁樣比啲暴徒出黎行凶
拎撚住枝棍就大撚晒？

好正

push

幫拖！

條狗驚撚到

東亞病夫最叻蝦尻黃皮膚人，見到白人就尻縮

無裝既老狗

「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

隻警犬廢撚到

個藍衫外國人 被告襲警

見到嗰位暴徒個樣係淆到痴線

希望多d人關注個兩個白人最後點
其實大家呢d情況 真係可以幫下手
兩個白人都出左手
大家幫手搶走枝棍係咪真係咁難

外國手足！！

推到有follow up

割左膠同和理非刻不容緩

fb係咁洗版話外國人已被拉要片
係咪堅

白人手足踩住暴徒諗住攞走佢支棍個下

Push push push

邊到？有冇link?

無pass鬼知你係差佬呀
不過睇樣似係垃圾休班警
又唔夠人打
正廢柴

如果個個香港人都係咁, 黑警問題就唔會咁嚴重

你老母d黑警真係仲撚衰過賊，可惜一個私了機會咁就無左

大快人心

「永不退後，才有然後」—— 被捕者致香港人家書

Source?

幫下外國手足

屌，香港人淨係識打嘴炮同埋拍片

Sir, this way

班暴徒蝦蝦霸霸慣 好彩有香港市民維持治安

推爆佢

屌 d香港人係咩事
行過路過企到九米咁遠

大家要努力啲跟

幫手call大使館

推！推到所有香港人都會好似佢地咁見義勇為 制服懷疑冒警人士

pish

12.8一齊嗌新口號
“Save Uyghur, Free Tibet”
(Uyghur讀WE-GA)

Print埋呢兩枝旗出黎行

班曱甴已經完全失控,行行下都想打鳩人,覺得權力無限大,如果今次喺條街或者對住無咁斯文嘅外國人,死咗好耐

好好j

連外國人都幫手 點解在場港人唔幫下

推！！隻狗廢撚到 落地嗌help

救救白人手足

鬼佬係唔同啲
想知結果佢地有冇事

如果香港人有佢地一半咁勇就好
喺度屌真係冇乜用

推 幫手搵料

好波！ 推 , 希望佢地無事

一個普通路人都可以制服警察咩最安全城市真係得淡笑
有真恐怖分子黎 呢班友可能仲走得快過市民 睇佢對住個外國市民都咁驚

帶風向?

推
入面有個揸相機手足有拍後面 好似會清晰啲

其實出示証件好難咩
d popo iq eq點解可以差成咁

隻狗一開頭剩係識大聲吠
以為人地會卸佢
仲諗住隔住個扶手揮狗棍打人
點知比人一拉就成個變扒地狗
即時無聲出

衰d咁講 咁多人睇都唔幫手

蘋果

快放上twitter

撚知佢係警察呀?

推 真心respect
學到嘢
但真係white privilege 先嚇到班狗

鬼佬聽咗江永祥講，等囉 等到有警察黎

agger

希望個外國人無事 推！

交咁多稅買狗糧你食連個白人都唔夠打？

點解可以有人扮警察拎棍恐嚇市民架？
好可怕
好彩有正義嘅市民出手相助
但點解幫社會解決問題嘅人會被捕

垃圾偽進狗打細路就叻

屌你老母真係痴撚線
冇撚啦啦拎支棍出黎唔通唔還拖咩
仲未計佢拎出黎個下根本冇人郁過手
真係特權階級 戇撚鳩

黑警死全家

搵大使館！

咪係 無啦啦落支棍出嚟唔調查 拉個好人？
香港真係痴撚線

香港人可唔可爭氣啲？
一個香港人都無幫手

呢d真係要學
不過夠大份先有用

暴徒意圖拎棍襲擊巿民, 鬼佬做好巿民制服暴徒, 何罪之有?

又唔証明自己係香港警察，比人制服係天經地義

其實係槓桿原理， 唔使太大份都適用嘅

TW 留下言 推下

外國勢力萬歲

未fc

In 白人 we trust

有時feel到啲白衫/高層好想挽回下形象
但次次都比班低b仔搞衰曬
好心啦 真係比返少少人類應有嘅智慧同控制力好無？

香港人咁玩法 總會消費哂啲見義勇為既人

由頭到尾都拎唔出委任證

外國人制服懷疑亂攻擊人既疑犯都被拉
外國領事係邊啊

外咩國啊, 話唔定人地係上幾代已經住係度土生土長香港人

我識藍衫鬼佬

點知係咪冒警

有咩大家可以幫到佢

好撚型

真係比狗告了？

鬼佬果然係勇武d，如果多d香港人係咁班仆街黑警就唔會咁臭串

多謝兩位外國人

真係最佳示範。你無出示委任證，梗係唔當你警犬啦，先下手為強，點知你係唔係賊呀，自衛先啦梗係。
的警犬只會大大聲，講野完全無point。

推 香港人真係得個睇字

I don't speak English

屌佢老母啦 邊撚個知係狗呀 拎枝棍出黎 吠兩聲話自己係狗就係呀？

我睇片睇到既係 無合理懷疑 無表明身份侵犯他人身體 揮棍兇人 中國人有句叫撩人者殘 打死無怨 係咪咁既意思

一定要幫呢個外國人，推撚爆佢！

如果係黑人，打撚死佢

只要白人有事 就發動第2次8國聯軍

希望位外國人無事

我睇到有人拎嘢襲擊外國人, 畀人制服係地.

唔止投票，打撚死popo都叫盡公民責任

拎住枝棍又冇證衝埋黎撚知係黑社會，賊定乜水，識拎武器唔識拎證已經on9啦，告得入再講

又唔show萎任證
如果咁都得，係人揸住支伸縮棍都可以話自己係警察㗎喇

其實成件事係好合理
無證件又揸棍點知你係咩身份

個鬼佬幾時保釋出黎，一齊去多謝佢！

做乜鳩要割和理非 是咪on9？

support

［12.8］今日除咗係抗爭半週年，亦係香港保衛戰爆發78週年

痴撚線架,都未搞清楚件事就無啦啦打人

電光火石睇唔到證又唔係軍裝緊係保護自己制服左你先再慢慢了解啦，你地識打完人先了解其他人都識，上庭等官判啦

好支持外國手足

放心，呢單一定唔會上庭
一上庭就會比人挑戰點解唔show pass 就可以執法，佢警謊大會就會收皮

一早話咗左膠一併處決

一定要推 亂鳩咁黎都得呀

今日碌fb見到有人求片？

成班狗真係痴撚線, 攞住支鳩周圍打鳩人

根本一見到便衣拎棍就應該即刻制止佢

咩都無就咁拎攻擊性武器，打死佢都係自衛

無裝既狗只係垃圾

大家緊記要練好自己既體能
最好可以加埋習武

唔單止無出示委任證，留心聽，佢否認過係警察架
鬼佬: Are you popo?
甴: "NO"

有冇link, 我即刻share去嗰到

唔洗理

制服完打佢幾下走

搞掂

人哋問佢are you popo
佢答no咁即係手持攻擊性武器嘅人，咁危險當然要制服啦

Tui

第一，佢無出示委任證
第二，佢鬼佬底真係驚你有牙，你小強夠唔夠膽將件事提升到外國層面，變廿一世紀義和團

128

有冇人知外國人最後點？

一定要幫手足

推！！！！

好勇多謝

有啲根本都係uc黎

鬼佬: Are you popo?
甴: "NO"
鬼佬: Are you popo?
甴: "Yes"

開頭話no後尾話yes, 又無委任證
點知係咪冒警

無出證已經係冒警啦，咁都得咁d黑社會求奇拎支伸縮警棍都可以制服人啦

1212 如果有侮辱義士嘅人結婚你哋會點慶祝？

外國人都咁幫我地，我地唔係唔幫番人掛
128維園見

係8090年代多持械行劫先乘機做到個形象出嚟

被告襲警

暴徒又No 又yes

如果市民裝扮既人佢冇上證係頸手又冇拎證但有武器咁行埋黎，要制服左佢先慢慢了解，而家阿豬阿狗都拎住枝伸縮棍或似伸縮棍既武器話自己係popo撚知邊個真邊個假，估得黎比你打撚左啦

去左灣仔警署，有無目擊證人？

幫拖

外國人真係好勇...

隻狗廢到

如果有片請send facebook 去will wk

就算上庭，因為佢係鬼佬，法官都突然會好撚公正

要搵人send原片比鬼佬律師

白人真係勇武好多
香港人見狗棍邊會仲敢上去打

希望reddit嗰位係片主

垃圾黑警有棍都唔夠人抽

垃圾賤種華人除咗偷呃拐騙，關門打狗就一無是處

根本就係

但班狗唔會理，老尾都告你，煩你法律程序

都係個話，成個司法系統最瘸敗就係班狗，其次係紅官

伊朗同北韓係無中國咁醒定係無中國咁無恥，可以講成其它國家干預佢內政

下次手足就得以制服同掉開佢手上武器為主題，制服後記得問佢乜人，做乜手持武器又冇證件係顯眼處，你係咪傻扮狗隻攻擊人

水已出

痴撚線真係

拎支警棍就係黑警咩, 無過拎委任證出黎
根本想用法律程序去搞人

救鬼佬，無人係condom

如果附近多手足既話....趁鬼佬捉住黑警果陣圍毆佢 打到昏迷為止諗起都爽

少年警訊老年警棍

有gear既狗果然係垃圾

係冇

我好擔心個外國人被捕之後既情況

明顯佢知自己on9因為成條片我睇左幾次佢行到玩場係有足夠時間掛證或者拎住係手，呢單唔係突發突然係佢身邊發生

Push
12.8 維園見

D片幫唔幫到佢呀

外國人多數冇事 頂住

其實人數足夠，可以做死啲警棍暴徒

好勇

外國手足不是condom 感激佢哋義勇相助 希望快啲有人跟進佢哋嘅個案

沒委任證就係拐子佬/黑社會扮警察，
誘騙兒童拐去販賣

告就多數告玩鳩人先，但上庭難入，佢行到現場係有足夠時間上證或拎住係手，但係佢冇咁做只係拎住武器落黎，如果係突發係身邊發生就話姐，見到你手持武器咁衝落黎撚知你想點，武力制服係需要

Link呢屌

好撚型啊 好心就多啲人幫口啦

平時追住d細路女搞唔係無理由架, 渣住武器都輸.....

唔幫手都幫口啦

Bump

軍訓過

仲信黑警會公平執法

關於冬天怕水炮車既解決方法

佢只係捉住支伸縮警棍
制止暴徒駛用武力
好合理

成日唔帶委任証
點知你咩人

Are you popo? YES

好勁

條友問佢係咪popo 答 no 先
唔係狗就梗係可以自衛啦
9成鳩拉放人唔想搞大

放手放手放手 人地聽唔明呀

Plz Back up the video now!

成班廢柴係度鳩叫打飛機
無委任證就圍撚左佢先
見一隻殺一隻，屌佢老母
等佢call黑警又放人

隔離班廢柴得把口屌佢老母

依家係有持攻擊性武器暴徒意圖攻擊市民 任何人遇到依個情況都應該咁做

個外國人俾狗拉咗

我估會屈人襲警

嘩 cls 曱甴廢到唔夠外國人打
喺美國嗰隻曱甴應該死咗

聯絡議員銅鑼灣新任係黃黎

無可否認我一路至今已經走到對冒警既仆街以拳頭行先

屌你老母 唔撚show pass點知你係狗

垃圾警犬，個白人如果出4成力係咪會打撚死佢

而加d popo就係成日企係站到捉人跳閘就有 3-4萬人工 真爽

不過佢地係咪真popo都成問題

睇死唔敢搞白人

告左

推人果個都係popo？
其實拍片之前嘈乜？

一無槍即刻成碌柒咁比人一秒打撚咗落地
諗起以前支那隊想打鳩暴力般咁

鬼知你係咪冒警 就算有證你點證明係真

周六中午12時許，一名休班警於銅鑼灣站發現一名男子懷疑「跳閘」，立即上前表露身份及截查，該名男子企圖逃去，休班警尾隨追截。警方表示，其間有兩名外籍男子企圖協助該名男子離開，並用手襲擊休班警，當中一名35歲外籍男子被制服，而涉嫌「跳閘」男子及另一名外籍男子則離去

有棍大撚晒 警權無限大
我屌你老母

收皮啦持棍暴徒

呢D先叫做反抗

事件重點唔係冇出事委任證，而係隻曱甴曾經否認係警察。

依家唔係鬼唔鬼佬嘅問題
就算係一個香港人 行行吓街突然之間有人拎支棍出嚟打佢 係冇出事任何身份證明之下 制服返佢竟然要被告返轉頭 呢單野一定要煲大

推呀 唔好有事

白人咩國藉? 好緊要

Pushh

Btw其實有哂片佢地係咪死緊
實告鳩佢地襲警

呢單野係幾時？

咁撚多人都唔圍9佢

警狗欺善怕惡
不過大家要學下白人手足
要訓練到自己有能力反制警狗

高手！高質！

有冇twitter link
推上國際真係

Usa

叫拎委任證有咩用?佢有同無大家都企係到拍片

ChiLsin tui

真誠地合理地相信 對方係普通人 而非警務人員 因為其身穿便衣沒有佩戴委任證 咁係唔會成立襲警

Fd親身經歷 比幾個普通人從後捉住(便衣狗) 冇講任何野捉住佢先 我fd本能反應向後還拖打咗兩個人塊面各一拳 後尾入我fd唔到 告唔入

其實我睇唔明條片
1）點解明明兩個罵緊交定爭執緊 個暴徒一出黎就一齊夾手夾腳整佢？事後好似直頭個兩個事主friend埋無事
2）點解暴徒一黎連咩事都未青清楚就問個外國人what are you doing
3)點解問問下 個暴徒會突然郁手郁第二個？
4）點解暴徒中文普通話都講齊係唔同外國人講英文

係外國
無證件暴徒用警棍攻擊市民
平民絕對有權開槍自衛殺暴徒

真係要推！要救！
唔可以做condom

are u popo？are u popo？正到

yes仲想打人，死廢柴黑警，一無裝什麼都不是

渣住碌伸縮棍就係警察咩?
明眼人都知係黑社會扮警察

屌你講 普通話 放手

推 要幫嗰位外國人

根本就係個白人制服懷疑蹤火大紀元同持有伸縮棍罪犯

可能以為讀meh啲就係英文呢

如果係俄羅斯人

你fd子係狗屋有無俾狗執

冇委任證 即係藏有攻擊性武器 可以自衛還擊制伏

tui

USA

push!

Pushhh

似傳教果d魔門教

屌你老母無啦啦拎住武器衝埋黎係人都自衛啦死黑警

白人果然比東亞病夫更有膽色

點會冇呀嗰陣5,6年前啲狗一樣咁黑

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

外國人都睇唔過眼

Btw 報警托柒 應該全人跟白人頭
一窩蜂圍上去

人地講英文隻暴徒同人講廣東話+支那話，水平低到

推
想跟進

應該服過兵役，堅打得

嗌口號抗爭係香港人絕招

彩虹啱啱有手足被黑社會打到入院

呢一單又係冇人幫手！

有無人可以share 比 solomonYue?

個鬼佬係美國人

證明班狗冇左支炮，屙尿都冇力

明明係個黑色衫矮佬推人背脊撩交打先
搬晒斯文 正一敗類
就算有伸縮警棍嘅係popo
你咁撚激動撚知你係咪黑社會呀
鬼佬都係self-defense喎

呢D咪社會垃圾囉

真 自己黃種人都禁講
想屌我果d麻煩證明自己唔係先
路見不平 則相助

真
唔想racist
但係香港真係冇人會出手

蘋果係咪報被拉襲警
有無得圍警署叫放人

持有攻擊性武器意圖襲擊，要行使公民拘捕令

下次要大聲叫有帶口罩既上前獅鳥

隻狗搞能笑

好似喺g***dr見過佢

都無萎任症鬼撚知你係差佬咩

推啲仆街完全唔夠抽

Reddit 有full length，香港人唔係冇幫拖

其實會唔會係狗太廢？

白人心諗都唔知個popo做乜9推一推就四腳朝天

過街老鼠

推，證明要幫手，無證就反擊得

香港人咀炮

Push
無委任證憑乜話自己係警察

香港人呢 得個睇

魔門教唔係親中嫁

美國海軍陸戰隊

推上Twitter, 知唔知邊個國家？要RT到人地國家既人、政府同傳媒睇到先係保護外國手足唯一方法

要關注 一定會有連鎖效應

對住鬼佬講中文 放手先 放手先

推，黑警死全家

黑警都諗得出臥底搞事, 唔通唔會諗到搵多條友入去保護搞事個人, 帶佢走咩
又唔係肯定件"左膠"係自己人定另一件臥底, 你咁寫好易變相分化

128 維園見

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

留名跟進！
隻狗有棍都咁撚廢

個鬼佬美國人，自己一個人在香港工作

你識佢？

Popo個名真係臭到連外國人都知

文宣巴打太強

推到Solomon Yue睇到

好好勁

隻狗話自己有出示委任證

廢撚到咁比鬼佬兩野ko ，保乜撚野護香港呀

唔係外國傳過嚟架咩

Popo係美國俚語黎架

thank you and stay safe!

大隻手足真係可以隨時攞警棍打藍絲

我都識佢，佢響外資ibank 工作，好有料

廢鳩就係廢鳩
講左十年 無GEAR就係垃圾

戇鳩 用廣東話叫外國人放手 放手 不少於十次

嘩 咁依家點

屌佢老母 死POPO仆街死啦

其實可以當佢地有第一個自稱既又唔出證
你又話我都有證喎 然後打柒佢

乜撚野都唔show就話自己係黑警
到時個個都話自己係
周街打人都得啦
正常人見到咁既情況
咁做係好正常
雖然好多拍片撚

好慘呀阿sir， 唔係有五百萬人支持警察咩，點解個個都係度圍觀， 唔幫手制服暴徒

what are u doing
what are u doing

而家啲黑社會成日冒警，pass 都show 唔出，我點知邊句真邊句假呀

X

廢物真係廢物

真係屌你老母，黑警真係一句英文都唔識講，笑撚死人咩

贊
128

個個攞住支棍就話自己警察，又唔show pass, 邊個知？賊攞住支棍都話自己警察......自己破壞秩序規舉在先，重好意思話人.......

2019年應有清晰度

隻曱甴淆撚晒底

屌你老母最仆街係一班廢閪垃圾毅進仔，對社會無貢獻之餘搞到一班對社會有貢獻嘅人

拎住支棍都笠水,唔死都冇撚用

推呀

做咩手足留係度等人call增緩呀
下次要即走呀
希望兩位手足冇事

好有正義感 真香港人
This is real Hong Kong people

推推推

個個拎碌棍落街話自己警察就可以亂打人

真破壞法治係呢啲

垃圾死休班廢柴黑警真係有樣睇
同舊屎一撚樣

真係有人冒警 邊個知
大家一定要記得香港係有 冒警罪

死都唔show pass 邊撚個知你係警察

土瓜環咪被人拉...

人神公憤！

推推推
救外藉手足呀

仲未聯絡到佢

證又唔show，又拎支棍出黎
制服你都好合理姐
講聲「我係警察」「你鬆開我就比張證你睇」就要今地放？
如果係假嘅點算？一鬆手比你狂打又點算？
當呢到大陸呀？

大家一齊幫手推

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

巴打 如果聯絡到之後同返我地講
連登仔擔心佢

你睇隻狗冇左套綠衫就變廢人一個
企都企唔穩

睇置頂

関我咩事？

無左個鬼面罩咪變左廢人, 無得做違法既過度使用武力行為

香港人不愧為垃撚圾
啲鬼佬唔撚關事都出手
啲黃皮膚係自己地方比狗仔恰撚到咁都仲係出緊把口同對眼

依家成件事變到亂晒焦點, 但無計班狗自己接受要求企係道高牆前面, 依家就無人搞其他部門, 港共算係甩身
依家狗哥既口徑就係, 自己同班細好無辜同無奈, 明明只係執行職務就俾人咁鬧, 示弱想拎同情分

無神獸

救外藉手足

Pish

真係識佢希望你回報，唉

如果係香港人 軍裝狗嚟到一定又屈襲警

自膠 原來已經比人落charge告 襲狗

報得都係藍屍狗

有black block 就打7左佢

左邊個藍絲報

全部cctv 又好難即場打7佢嘅

推 幫外國手足 順勢打起埋班狗

多謝兩位白人
佢地最後有無被捉???被告?

教材

被人告襲警

告又點?
咁多片一定告唔撚入

dllmh,暴徒

係亞洲嘅教育教到話出手就係唔啱
係外國街頭見到打交一啲都唔奇

左膠不等於和理非

【東網專訊】一名男警員於今午(7日)12時許，行經港鐵銅鑼灣站時，發現一名男子疑「跳閘」，遂上前表明身份截查，對方見狀企圖逃去，期間2名外籍男子企圖協助「跳閘男」逃走，2人疑以手襲擊該名警員及一姓余男途人。混亂期間，警員及余合力制服其中一名外籍男，另一名外籍男及「跳閘男」則趁機逃去。

警方經初步調查後，以涉嫌襲警及襲擊致造成實際身體傷害拘捕該名35歲外籍男，案件交由灣仔警區刑事調查隊跟進。事件中，男警員肩膊受傷，余則頸受傷，兩人同被送院治理。

食屎啦屌你老母死黑警
打細路就叻，對住白人牛哥馬大就打輸，一開波仲拎碌棍出嚟扮型做咩9呀，死黑警直接縮番入你老母個閪啦
總結：死黑警無gear咩都唔係，白人係我地嘅榜樣，Don't be afraid!

條白痴仔係咁對鬼佬：放手放手⋯人地鬼知你講乜春咩⋯⋯黑警英文都咁差⋯

藍衫白人都未真係出力就制服咗件垃圾。汗都冇流過一滴

推撚爆佢

應該學過擒拿手，ClA/FBI/外國武裝組織🤔🤔

但果2條友見到軍裝都唔SHOW證去證明自己係同袍真係有D怪，可能真係冇證的特別警察……

真係東亞病夫曱甴廢撚到

I love white guy

合力制服?

被制服啩

原來報警果個唔係狗係途人，明哂！！

明明只係言談間 冇人郁手郁腳 條友就拎棍出黎做乜鳩 佢有邊方面嘅危險？

高人一等係真

香淑嫻法官唔係咁唸

are u popo
毅進腦：
又唔讀書（唔識英文）
又唔做野（身手遲鈍）
年紀大無貨賣 （除左黑警之外無工顧用佢）

襲咩撚野警
撚知佢係黑警？

同個鬼佬講廣東話叫佢放手人地外國人都識同佢講普通話溝通乜撚野全世界最專業

告唔撚入啦
係咁同鬼佬講中文

毅進仔唔識講英文

見到鬼佬個官都腳軟啦

backup 正能量

警員及余合力制服其中一名外籍男？ 成條片見外國人制服黑警喎

救佢啊屌 唔好比佢消失

擺明係條片之後
深藍色衫鬼佬咪拉咗
不過popo又on鳩
唔識講英文就收嗲啦

香港警察果然係全香港最污糟邋遢嘅職員

description 同段片完全唔撚同 東方真係痴撚線
同埋拎棍個個係咪真係便衣 又冇講

柒左緊係唔應架啦
唔通話自己拎武器一打一偷襲都輸

大家幫佢放比全世界睇

仲討論告唔告得入 依家香港有西法律咩
有法律就唔會被D癲狗周街拎住D武器玩

割你老母

個樣一啲都唔似喎
伸縮警棍起軍火庫都起唔少啦啲反黑
咁神秘 點知佢show 八達通定單程證

Dklm
今日唔出唔係人

救手足!

up

幫推

唔小心負皮咗
幫推

其實遇到呢d真係要果斷成班湧上去打9隻狗再一齊走

太睇得起香港人

唔急急腳走左去都偷笑

冇力推

有無人知兩位白人最尾點樣?

冇委任證拎住武器既曱甴係外國俾人射死左好耐

推 多謝白人手足

留名跟進白人手足

證明休班警有棍都冇用

要保護白人手足就請打格🙏🙏🙏

見義勇為的人，值得大家尊敬

Reddit個留言
任何人都可以買枝警棍扮警察
根本唔知佢係咪真警察 定係公安武警
以後啲賊拎住枝伸縮棍入金舖話自己係差佬 要徵用呢個舖 再拎走晒啲金都得啦
再者片入面隻疑似休班狗無啦啦衝過去用伸縮棍打人 行駛警權又唔洗Show證又唔洗警告
以後係咪人人都可以拎枝桿就可以自稱差佬周街打人？
好意思話自己紀律部隊
目無法紀 敵視市民 自以為是

呢啲就真係全民抗暴。
如果個個都有呢種勇氣，話之你解放軍都唔驚你啦。

[128 行動post] 二零年 真普選 救手足 真普選 新口號 新力量 同我推上熱門

手足型撚到

Tuiiii

行使公民權利

保護白人手足

希望兩個鬼佬無事

黑社會

你見倒周圍啲人係影相唔係幫手就知道冇可能

要進步

班友成日周街跌嘢，點知佢係咪冒警
外國手足要冇事

冇港人幫手

香港已完

根本就可悲，咁多香港人經過，冇一個伸出援手

唉

跟進呀

拎棍衝出嚟 無證無制服梗係搶咗先講啦

死黑警抵撚死

好簡單道理
無委任證=打到死都無罪

咁你係咪就唔救人？
個個都驚
無人出嚟反抗

仲夠膽死嗌報警。
究竟咩玩法。

wt are you doing!
wt are you doing!

大家就算係君子只 動口不動手
唔該都行近d圍密d, 俾多d心理壓力佢哋
亦都方便掩護撤退

打佢老母啦
委任證

Diu push please be safe.... He was just doing to the right thing

貪啲廢老唔識搵片睇嘛

啲白香港人做左個示範比大家

警方發言人稱，35歲外籍男子涉嫌襲警及襲擊致造成實際身體傷害（AOABH）被捕。案件交由灣仔警區刑事調查隊第5隊跟進。

邊撚度有實際傷害呀下???自己死咬住枝棍唔放 仲緊要過自己條命咁
chok兩野就話有實際傷害??? 根本都check唔撚到

你老味街坊夠可以話隻狗嘈撚到佢地頭痛 / 隻狗咬住枝棍捉到實一實 搞到鬼佬身體都受傷啦

正如呃病假紙咁, 一去到話頭痛頭暈。撚check到咩

根本個鬼佬冇意圖傷害，制服就有，咁都判得入想嚟一次真暴動？

希望兩位西人無事
好彩在場大把街坊聲援
全部人都好英勇
黑警抵死

無證又話自己係警察， 我夠講自己係李嘉誠啦

食屎啦死黑警

係
吹啊?
鬼叫你條垃圾一見警犬就走佬咩
捉埋你老母都得啦東亞病夫

好彩有片，快d比老外事主睇

打完飛機
then?
而家警犬就係咁垃圾
可惜你更垃圾
一見堆垃圾警犬就走佬
然後返屋企打晒飛機以為自己時代革命咁
打柒你老母都得啊

遊客被持棍暴徙拘捕

個個食花生，會有人肯出庭做證？

即刻彈開十米，拎手機拍野，大叫放人

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

班上左年紀既淺黃好信哩套
漸漸變成左膠

邊係搶，揸撚住唔俾佢用先咋，真係撚知佢係狗定賊，揸棍大晒呀

難聽啲講句，十億西人今日主宰到世界，而十幾廿億東亞人就屈係東亞呢個細地方
唔係冇原因

咁多人齋拍片

其他人淨係叫唔埋身
Thank you sir for saving our kid

個阿叔係差人？邊個知啊
無證出示吿返佢冒警tim啊dklm

廢柴popo 淨係識蝦細路 見到外國人就鳩縮 好撚柒

果班上年紀淺黃實情係懦夫

收皮啦

個d唔係左膠，係黑警

好似係條片入面有兩隻狗，一隻係拎棍出黎被制服果個，另一隻係左邊拎電話出黎，應該就係報警。

代表平時都要帶口罩出街 病都有得用

講真啦，一係就唔好坐黨鐵，跳閳又成日比人捉，成日就累到手足幫你反比入捉。。。

咪撚再跳閳啦，又唔係走得快，比人捉住又唔識自己反抗，下下等人幫你，最後自己走撚到就算

依次可以點幫個白人手足

應對冒警人仕既最佳教材！！！！推！！！！！

Gj

耂

推 死暴徒popo！

真係好撚無恥，最後仲話人阻差辦工
不過睇得條廢中popo知自己唔夠打好撚驚

黑警真係好賤格仆街

//發現一名男子疑「跳閘」，遂上前表明身份截查//

段片無影到佢表明身份?
同埋佢係點表明法?係咪就咁用口講?法律上接受的嗎？

推感謝外國手足

如果單野係旺角晚上出現的確可能有呢個場面，但而家只係隨機既日常，預左和理非佔多數，都好符合而家民情。

應該跪撚住佢條頸，等班冚家剷試下俾人跪頸係咩感覺

表明身份？無講成有啦
因為佢唔講有 咪姐係自己違反指引用棍
點都會話有表明
啲狗成日講大話都唔係第一日既事

幫佢呀

He is our brother

咁又係，btw，東方真係藍，寫到篇野咁樣。

成世未示過威
當然

星火 612會唔會幫手?

係伸縮棍棒, 唔係伸縮警棍

d真黑社會或者ISIS恐怖分子又學佢咁，拎住支伸縮棍扮係警察，咪做乜都得

屌佢老味，係都要等軍裝嚟先拎委任證，擺明身有屎唔俾得市民睇，收埋支狗棍啦

髮型共通點：高鏟青，扮衝上雲霄sam哥咁

你見到幅圖後面成班香港人淨係拎住部手機你會想死

隔離全部食花生拍片

可能ig打緊:心痛文

仲要著牛仔衫都想包到實一實，同埋個樣似大陸佬

後生嗰啲就難啲認，大家要警剔

其實警犬想做第二葉繼歡好耐，睇下邊啲大鱷趁呢啲時勢做大茶飯，然後煲到市民怒屌大鱷扮警察打劫，佢哋難辭其咎，整到個朵萬劫不復

個白人其實制服左佢 佢又冇show証
其他人仲可以做d咩 衝埋去就變鶳
我估個白人就會變左膠

𨳒你老母垃圾狗

我見入面兩個都有個大背囊，大家警剔鏟青+背囊佬啦

片後段有個黑風褸嗰個矮仔先係最難防

所以個結局咪就係其中一個鬼佬畀人拉撚咗囉

有陣時唔係叫你打個差佬，淨返人一湧而上隔住個差佬同班鬼佬，你已經達成到畀鬼佬逃走嘅目的

風褸廢老係市民嚟，點知佢會唔會潛入人群影大頭

推啊！！

推！

香港人真係好撚廢
個兩隻白鬼好撚型
我係女都濕曬

要幫

如果係星期六日晚旺角沙田就有可能
閒日無全罩打鳩完一定拉到人
你見太古就係

有冇人可以follow到
要唔要幫call星火？

食花生=英勇

外國人好似被捕

食正工業革命條水者

工業革命唔係西人搞?

你當華佗死咖？

求下大家出黎啦...
呢幾日我推文宜推到連登同facebook都禁左我言....
但都唔夠100萬同200萬果次推到個個人都知....
大家幫下手啦…
airbdrop又好， facebook又好，ig都好......

鬼佬都幫手，香港人就個個睇戲驚俾人拉 ...

冇出示委任證佢只係普通人，佢對你做任何野都係襲擊，一定要自衛

硬係要搶住黎柒

屌個東亞病夫想攞碌棍毆人點知俾人壓落地

香港人真係好撚廢，最勁係把口

依家班狗好憎外國人覺得幫晒我哋
外國手足會唔會被打或者被侮辱

係撚差佬咩，
差佬邊會咁廢，
揸支棍都無力，
垃鳩圾

721 831 101 1111

今日128即時聲援琴日外國人因制服警棍暴徒而被告襲警

拉左

721 831 101 1111 1112

係正確示範
一個人驚唔夠抽就大叫：打波
一日未show 狗牌人人都有權制服

屌 你又冇pass 又冇話自己係警察
你只係一個拎警棍既暴徒， 你拎武器意圖打我，我唔自衛唔通俾你打？

btw香港驚賊好柒呀

any video on twitter ?

應該要跪撚坐佢個頭等佢感受下

連登同facebook禁左言
po文宣都禁

鬼佬根本唔驚
最多咪保釋翻自己國家
好似之前嶺南個兩個德國仔咁
同埋領事館實幫手

黑社會個個攞碌棍 721就得
之後你自衞佢就拉你

離開香港番外國啦屌

屌 推

係 好似大陸咁 見到街邊有條友就死唔理急急腳走

如果有人拉住popo 後面有人幫手笠個膠袋係popo頭 就好了 咁爭取到時間走

撐白人手足呀

Respect and support

現場不見有人犯法，而疑似差佬無端介入，（我鬼知佢做乜，即使有人報警起碼應該軍裝到場)。由始至終無出示委任証，起碼係外國手足做野之前，而聽到好多塘邊鶴係有要求出示委任証的，所以不知者不罪。

沒有出現介入理據，現場非犯罪現場。係該位疑似差佬亦係主動出擊有進擊的大動作，令人懷疑佢想對人不利，加上佢其實起先自己仆親；終觀以上因素。外國手足只是對暴力人士見義勇為。沒有犯罪。

香港華人唔好再咁廢
畀啲正常人有嘅勇氣

只知佢送左去醫院，手足們放心

冇裝冇甲佢哋什麼都不是

係呀，連登禁左我24小時...

鬼咩

個個四眼瘦柴130磅都無

警犬一拳一件無難度

白人一推個隻疑似警犬落地時已經有晒主動出擊心態

嬴晒全場人

鬼佬打差佬，簡稱「鬼差」打鬥

支持正義外國遊客制服香港非法持警棍暴徒

有無twitter link

下次手足做好保護措施就衝去圍毆呢啲仆街，一有人衝埋去打就會有人幫拖，隔離想報寸嗰啲都打埋一份，睇下班柒碌冇晒gear得返碌棍仲惡得去邊

剷除罪惡
剷除警察

你講野好似6月穿越到12月咁

扮黑警要打死佢

白人仔仔最後點?

拉姐
告既話又多粒國際核彈

大家唔好忽略黎明甚至三罷嘅至勝關鍵 - 運輸界

比人拉左
被控普通襲擊及襲警罪
source

D警甴弱者成咁，唔認係警又拎武器打9人，制服你己經係少事，玩香港人唔夠仲玩鬼佬咁串呀？支那仆街死